點解IG話bitch ass white boy係仇恨言論？

NBA黑鬼都係咁樣屌白人又冇事？？

因為白人太多privilege

Bitch ass依兩個字ban左姐

beauty ass white boy
擺明溝仔性暗示
點同歧視比